點解啲人仲可以唔帶口罩

呢條友坐係度唔帶口罩
仲要咳左幾聲
好恐怖

支持攬炒既手足黎

低級5毛

同相入面個廢佬一樣廢

我冇開過po又5毛架啦
唔啱聽就5毛